王俊彥告別無綫主播生涯 慨嘆：荒誕背後原來無可救藥

王俊彥坦言沒有人會想到，有一天新聞車要用白布作遮掩，咪牌要拆掉來躲避！（IG圖片）

王俊彥其後在IG發長文，訴說多年在無綫的所見所聞。（IG截圖）

...
自2019年發生了逆權運動，無綫新聞在處理社會運動的新聞的手法，多次被指報道偏頗，攻擊及抹黑示威者，結果成為網民的狙擊對象，觀眾留言嗌罷看，但無論坊間的聲音如何熾熱，無綫高層不單當「聽唔到」，甚至不准員工公開表態，結果有人選擇離場，留低的，亦不代表認同，目的只為希望謹守崗位，監督社會的職責。

在2017年由大台記者「升呢」做大台主播的王俊彥，原來昨晚是他最後一晚在報告晚間新聞，在臨別秋波之際，他哽咽地說：「今次係最後一次為大家報道新聞，香港人珍重，Goodbye！」其後他在IG發長文，對於這個工作了多年地方，見證着他的興衰，經歷了不少人和事，體會到荒誕背後，原來無可救藥。回想當日第一次踏上無綫新聞車，王俊彥的心情莫名興奮，皆因「無綫新聞」四字令他有自豪感，但又有誰會想到一天，新聞車要用白布作遮掩，咪牌要拆掉來躲避：「我這年代或以前讀新聞系的，誰不向『無綫新聞』這目標進發？誰不為『無綫新聞』實習機會，跟同學爭個頭崩額裂？30多人爭一席位，說是波譎雲詭也不誇張，卻恐怕只成逸事。」

王俊彥不諱言2019年是最深刻一年，至今仍然記憶猶新，如同昨日發生一樣：「行政長官於6月16日，晚上8點29分的道歉聲明，當刻『飛紙仔』入廠一幕，永記於心。新聞稿到此刻仍在案頭，似是廣島原爆後『消失者身影』，乃死亡的鐵證。」他還借用前港督彭定康在1997年臨行前與中方官員談話，當時他以勞斯萊斯比喻香港，「Hong Kong was like a Rolls-Royce. All you had to do was to take charge of the ignition key, get in, turn on the engine. And the car would go. 」他續說：「今天，勞斯．萊斯大概換成了恆馳。不幸，也是這裏的倒影，可悲，返魂乏術。」

最後他感謝過往曾經合作過的拍擋：「沒有各人，沒有本人的故仔。如有遺漏還請見諒；如曾出言不遜、工作過失，謹此致歉。不捨的只有這裏曾經拼搏的戰友、摯友；想着的是這份工作的刺激；掛念的是咬文嚼字的執着。難題是，時光未許倒流。」
...

成年先走
利申 冇睇官媒唔識佢

至少唔係 all talks no action

對於這個工作了多年地方，見證着他的興衰

佢1990年入去的嗎?

不值一提的人

不過都推文 起碼都係正常psot

收皮啦屌你老母又出膳稿
趙家賢跌耳仔單嘢佢有份報

扮黃轉做KOL fat fat

咪撚on9
佢有份趙家賢「跌左隻耳仔」落地下

而家先走啫係只係普通轉工 扮咩有良知

李臻陳興昌嗰挺轉工應該唔會打哩啲文

蘋果好多弱智仔信

佢真係黃, 19年好多遊行都有去, 同埋老婆係蘋果做財經記者

時光未許倒流

明日只可往下流

2021 年先走

成撚日話人扮黃扮乜扮物
你估依家時勢痴埋黃度好馨香？

留低無綫新聞為監督社會
加入香港賤賊為改善警隊

收皮啦
舊年年頭維園被大家圍個條 徐子瀅
被人圍屌之後幾個月就轉左去做紙媒

王俊彥69曬開始維穩
仲有份報「趙家賢跌左耳仔」落地下
而家咁撚高調出文又要做雞又要拎貞節牌坊

係
佢唔夠早走
所以係扮黃 真藍
ok? 滿意未？

龍門

quit咪扮下野
又有班傻仔吹奏架啦

冇錯 要體制內改革

民主黨副主席教既

一有哩啲post實係全面進場

滿意

而家先走

黃撚到

香港人唔記得架啦
吳孟達紅戌黨員，我地黃絲都原諒得...你條廢柴算得係乜 出多兩個post洗底扮黃啦...

你又幾有道理

無睇咁耐、都唔知佢係乜水！
監督？監咗d咩？咪仲係一篤屎味嘅屎！

Anyway，祝呢位哥仔行咗出去，可以做返個正常人啦！

隻狗訊女手足就真係走得快啦

咪分化啦，趙家賢隻耳仔自己甩出黎啫，又唔係TVB啲記者去咬佢⋯

嚟CCTVB前去過亞視，2017年先過無綫。

謹守岡位

係 扮中立先高章 ming仔走得幾前

遲啲
袁志偉 退休講2句 香港人加油 又變黃

做過真理部就唔好咁多野講啦，臨尾想拎個尾彩為咩?

一樣有人屌緊佢老公仲做緊狗
係黃係藍駛撚俾班黃衛兵鑑定過先咩

黃你老母條底褲
日日維穩黃條撚

次次都係呢招 一話走就出文洗底

肯出聲都係好事

老實講, 做得新聞主播既, 要走既點會冇人請, 轉去做紙媒都大把人請, 仲可以留係cctvb咁耐真係睇唔出佢幾有良心

你話一個窮到燶既人, 本身做開敏華, 難搵工我都佢原諒佢唔走

間公司藍就自己都係藍
連登應該多過一半都係藍屍

而家咪唔撚做囉

住緊由發展商起嘅樓 仲唔係藍

進你老母臭閪咩
我屌左班賤種一年以上啦

連登全體仝人向CCTVB 真理部成員致敬

佢有份散播假消息 有人拎枝槍對住佢咩家陣

佢個部門由袁花至最低層有份維穩呀 On9

69 到而家就2年

真係理解人哋辭職理由先話人黃定藍，離開唔一定黃。
例如金盈之前走係因為同同事關係唔好以及佢條仔辭職先走，完全同無線新聞編採無關。

原諒警察了

巴打好

唔駛對號入座喎

呢類人只能遠觀不能吹奏
咪個個做完狗都出黎洗底就可以當咩事都發生過

扮藍呀？

咁仆街？佢以前fb 有冇表過態？

咪係，扮撚哂野，咪又係揞住良心返工嘅黎先生。九成係不獲續約先黎扮黃

黑驚而家唔做係咪又可以洗底？

本來冇人知係你
依家, black list又長左

如果佢想繼續做電視新聞，三個台都染咗紅下，打呢篇野一定無著數
分分鐘仲會封埋自己路

話轉去紙媒，點叫一個坐開主播枱嘅人，同啲廿幾歲嘅去跑新聞呀？
咪玩啦

利申 做CCTVB係仆街，但覺得佢呢下辭職同出聲係值得respect

pin

南亞狗即係南亞狗，智商低仲日日受僱做打手

知錯回頭就唔好追殺佢啦
唔好吹奏呢條友就OK

係出聲就2019年出左啦
2021年先扮嘢比邊個睇呀

黑驚而家唔做呢世都唔會有嘢做

怪唔之得依個世上有咁多畜牲行惡，
因為有太多弱智賤種會無條件原諒佢地

今次真係要屌柒你

2014年到2021年， 加入大台做幾年再走，都可以呃到like,

我覺得過去幾年為咗咁既弱智犧牲咁多野烈士真係好撚唔抵，佢地救既係班無條件原諒兇手幫兇既弱智

真

收皮啦屌你老母
做完官媒機器洗人腦走出嚟扮黃
你同班狗無分別
一個用手一個用口

比你睇lor 得未啊

冇表過態喎

都要有班偽善垃圾吹奏佢地「良心」先成事

【目的只為希望謹守崗位，監督社會的職責】
笑撚死人咩，留係度抹黑，做幫兇

洗唔洗痾屎都打比你講？

因為太多弱智

奶共先賺得多喎
除非詐騙
唔係黃嘅都係乞食

黃轉藍又唔俾

藍轉黃又唔俾

實有班弱智會請

會話唔可以犧牲白警

佢想有人請佢
所以學之前個肥仔忽然正義

新人類
屎路比
泛民愛販民

呢三條賤種真係熟口熟面 全世界至撚黃係佢地了

聽講好多簽左份約唔走得，走既話要賠錢之類

老婆好似係蘋果做主播

起碼佢可以抬起頭做人唔會無朋友

呢條友係2017年先入去做
姐係佢而家知CCTVB 有七警都仲入去
然後繼續維穩左4年
當中包括19年報趙家賢跌左隻耳仔
咁樣拍下pat pat 出篇煽情文就成班人高潮

其實無綫新聞部係合約制定係長工？

咁而家又高調出地球po

依度都好d, fb果邊痴哂線狂奶

有班撚樣成日踩連登， 根本連登以外果班更加垃圾

張家灝條肥仔至起碼兜口兜面屌隻便衣狗再辭職
呢條友係已離職之後先出篇文扮嘢

個fb 人地既，出po 關你咩事 洗唔洗大哥你批準

藍狗自稱休班都會去遊行
老婆係黃店返工

咁係咪計佢黃絲？

等睇鄧pk成日唔做高調出post你又會奶

可以，我地香港人最大既武器就係溫柔

白鴿黨都叫人考狗從內部改變文化啦

其實我屌cctvb 班走狗屌左好撚耐

原來CCTVB 新請既實習記者 鄭康煥 係深藍撐警

商台主持 ： 721 當晚cctvb 班仆街攝記 叫極都唔影白衫人 反而影返記者大頭

連登仔對「黃」嘅定義擺到有咁高得咁高

因為佢知道走維穩路一定唔夠其他人根正苗紅囉你估佢走真係頂唔順tvb咩，畀人炒咋
扮黃起碼可以呃下班弱智黃絲

岩啦
繼續分化
唔辭職=你養我呀
辭職=扮黃

我地配有民主

呢個時勢唔出聲都好過話人知係黃啦
隨時畀人鬥餐死

篇文打得幾好睇
理得佢係咪扮黃

點止姐
你班人個個都屌架啦呢個又藍嗰個又紅咁撚樣

係嘅

同香港市民講趙家賢跌左隻耳仔落地

咁樣叫真黃

王生你滿意未？

我而家係問緊既然佢咁睇唔過眼CCTVB 「荒誕背後原來無可救藥」
點解佢69到而家1年9個月從來唔出聲
中間仲要講「趙家賢跌耳仔」
而家啱啱離職就極高調出Po 慌死大家唔知咁

嗨你羸 你最黃啦

上訴庭明日將就暴動是否存在共同犯罪元素作出裁決 是次裁決影響極為巨大 被告或無需在暴動現場出現均可入罪

係喇
企過喺對面
返過黎都唔得
要打撚死佢
黃嘅人要底褲都黃晒先配叫黃

驚搵唔到工嘛
不過佢有樣野講得啱
宜家去得無線都係冇料到嘅行屍走肉

聖人都搞唔掂

咪撚拉到九丈遠啦
呢條友事實的確係報「趙家賢跌左耳仔落地下」
點樣屌錯佢

鄧pk退休過黎你點睇

「今天，勞斯．萊斯大概換成了恆馳。」

佢個樣係順眼可以話靚仔但完全forgettable

香港人加油= 黃？

講趙家賢就spin

走撚左又話人扮黃
黃衛兵對人地「黃」既要求高撚到

算吧啦
同連衛兵鬥黃
你唔係比狗咬過過都唔會合格

我屌晒樓上老母，依家係唔係有人表態撐黃都唔撚得，分唔撚清你地係5毛PR定兒登仔

降兵不殺呀

如果佢上聯合國作証你又點睇？
d冇發生嘅野唔好拎黎比
同埋唔好下下拎d extreme case黎比

一直講緊，你拗贏我又點？
你咪少個朋友之嘛，好叻咩？
就算彈出彈入都好
幫緊你就係幫緊你

如果到2021年都唔明咩叫黃衛兵
咁你枉為讀過下書嘅香港人

支持良心TVB主播

原來呢條友
晚晚睇佢讀d新聞屌鳩泛民、黃絲、侵侵
而家走咗想扮黃洗底？

下，你睇完段嘢你真係接受到？你咁樣報完仲可以埋沒良心繼續留係tvb年幾，然後轉個撚頭話自己係黃？唔係鬥黃，但無理由林鄭鄧炳強收皮之後話悔過話一切都係被逼我哋就要接受，唔接受就係鬥黃？

黃衛兵咪就係你依隻畜牲
幫大台打工作口舌既唔屌兼幫佢口，

一般香港人就俾你屌係黃衛兵

支那狗五毛賺錢唔係咁賺

原來你想證明自己唔係支那狗五毛， 咪拿拿聲出個post屌三幫隻狗死全家

口中條友唔做大台開post你既然撐，學佢開post唔係做唔到ma?

你認為咁樣都叫黃嘅你贏囉，第日林鄭悔改記得唔好鬥黃

唔係話佢扮黃
而係佢真係為TVB 出賣良知
雖然話回頭是岸
但佢都遲咗2 年

乜條友開post = 作證咁大作用？
污點證人都要告得入其他人先有特赦啦

出個post都計，廉價到仆街

你犯賤，唔好以為人人都係

撚有人殺佢
屌柒佢咪撚扮咋喎

佢17年入職維穩維足4年
中間仲要報埋「趙家賢跌耳仔」
而家啱啱就出po 話「cctvb 已經崩壞」
佢係入面做4年都係同一份子

唔吹奏就得
上得anchor位 講乜報乜都唔到佢話事同控制
識得迷途知返算係咁
同佢就算讀稿都唔太掂 懶音同語速都要再落苦功
唔係大台anchor流失太快都應該唔會推佢上去

成年幾啦喎，咁嘅話過多10年再quit之後先話自己係黃都得啦

你哋都幾鍾意講PK鄧點樣點樣鄭月娥點樣點樣
咁佢依家係咪PK鄧鄭月娥先？

佢19年親口報「趙家賢跌左隻耳仔」
然後繼續做1年4個月

而家辭職就話自己「一早睇唔過眼」

佢仲要係親口報「趙家賢跌耳仔」

話佢係黃吹奏佢quit大台有良心嗰啲
一係有心搞事一係傻鳩

係我眼中，你報完趙家賢「跌」耳仔仲可以做多1年幾，然後依家開個post就想洗底就真係無法接受囉

就算講同樣報新聞
有線係成班一齊拉隊走

佢出post講自己感言
目的係洗底定扮黃定乜 係由你哋去frame架咋喎

唔好話有合約啦，如果真係黃賠錢走人又如何，有時睇佢IG, 成日講啲感慨野，又崇尚大英帝國，但就一直做cctvb嘴舌

現實就係佢19年11月報趙家賢「跌」耳仔
然後繼續做一年4個月
然後離職個日即刻話個台「無可救藥」

咁「無可救藥」既話點解之前仲要繼續做一年四個月？

點知人哋咁多啫
你唔好話依家唔即刻擸BNO走嘅都係藍屍？

佢同老婆移民去英國

邊能個...

唔講立場
淨係覺得佢咁樣寫文好撚戇鳩
啲句子又急又短， 睇得好撚辛苦

689當年64痛心疾首, 一樣可以收編嚟用

所以黃絲唔夠支那鬥就係咁解, 已經無乜本錢仲學人鬥黃

最怕呢啲人轉個頭去做政府啲, 黑警啲新聞官

其實條友好樣衰
比著以前根本就唔可以升任做主播

偽黃想呃黃圈錢 食蕉啦
做過cctvb同政府工嘅都係無良心嘅人
年幾兩年先走 唔係藍絲係咩

唔撚知以係條友有咩內幕料好似七警個D咁
原來就係ig 出po 屌CCTVB

咁不如代入另一個case
如果有個有份831衝入太子地鐵站無差別打人既速龍出同一篇嘢
咁你點睇?

字幕組幾做得下嘢

咁又鬥黃
不如咁啦
如果有隻831有份落太子打人既速龍一樣辭職+出同一篇嘢
係咪又要吹奏佢 「良心」?

係case by case咁去睇架啦
假設嚟托咩

呢隻脫髮狗如果係咁黃，咁頂唔順cctvb，點解唔一早走？到依家走左又要寫篇文唱9公司，究竟係咪精神分裂

終於出返嚟。

連仔放過人啦
人人都可以即時劈炮咩

pr不願面對

正視聽：

黑警
已宣誓公墓猿
cctvb 美心 吉野家 及其他藍店員工
係冇分別

有晒案底 奉勸各位唔好心軟

唔得架 響連登為錢、為生計唔係理由黎
依家革命緊 你仲生存已經係好彩
正路要劈砲唔撈 出po比連登仔支持下咁

大把連登仔重狗衝/做緊公墓猿

黑警場場遊行都去添

淨係想問大家一句，藍轉黃得唔得？

係咪一日藍絲，做返黃都要批鬥佢？

定律黎架
入得CCTVB 做 袁花一定西過CV先請
鋪到路既就好似
1. 吳璟儁 做政助 (月薪十皮)
2. 擦靚個CV 方便考Popo 白衫
3. 轉行做KOL 賣廣告

第三類要有一定好感度 + 知名度先做到
所以最大路做法係離職當日食住個勢高調出文屌柒袁花 / CCTVB
張文采就係咁

鍵盤戰士上網打字梗係易架, 人地講出嚟就斷自己大半出路

好似你咁打幾隻字屌完無成本咩冷氣軍師

咪撚兜啦
有線係成班一齊辭

而家仲係cctvb新聞根本就係賤種黎

佢地CCTVB 既定位 就係漂白殺人政權同幫差佬洗地
如果用二戰黎比喻
速龍就係蓋世太保
CCTVB 班走狗就係戈培爾

特別係呢條友仲要有份報趙家賢跌左隻耳仔
佢自己都係一份子
而家過左1年4個月辭左職先反水?

現實敢出聲撐黃已經越嚟越少, 仲要死鬥爛鬥

支共真係多謝你地推返啲人返去

唔係話要吹奏佢定乜，難得開始做返個人，都叫做知來者之可追，咁都要俾成班鬥黃鬥士俾鬥？

有線個班一個被炒 其他一齊拉隊喎

有線成班無簽合約咖，應該係

佢家走都只不過係減輕罪責 將來清算港共分子都包括佢

佢依家係咪林鄭阿連衛兵？
你就梗係接受唔到啦
你當人地係林鄭
又係果d咩平凡之惡論支持者啦
岩阿佢同罪阿ma
喂你快d每日去黨鐵門口批鬥埋搭黨鐵果班殺人犯啦
佢地同罪架
唔好放過佢地
仲有班貼左安心出行既黃店
佢地有良心就應該執左佢
依家佢地協助收集個人資料去逼害香港人
唔係接受到阿？

其實同一招已經唔係第一次
張文采前年離職第二日已經約蘋果做專訪
而家已經食住上轉做KOL

無睇過無線，唔知佢乜水

完全同班狗/律政司/官員一樣講法，"唔評論個別事件/案件"
你話自己唔係藍唔係狗無人信

過左差唔多2年先走
真係好黃

係咪唔記得CCTVB 點樣剪頭剪尾老屈?

要俾你認證過先做到黃
多謝你幫香港把關

巴打

下，原來係你眼中，幫tvb報趙家賢「跌」耳仔同搭黨鐵係一樣？同黃店同安心出行係一樣？

啱呀，佢咁樣就真黃，就唔屌得，我呢啲條氣唔順嘅就係連衛兵，要大力屌

係咪要再貼CCTVB 剪頭剪尾既新聞比你重溫下?

知喇嚟嚟去去三幅被

咁你記唔記得藍絲當日點追住後生仔黎打
記唔記得強國點樣搞香港

記得啦ma
咁你依家應該做既
就係開個批鬥集中post
所有紅資公司同藍絲老闆既打工仔
全部都應該批鬥
唔辭職就底褲就黃無資格做黃絲
仲有良心點解唔去幫黃店打工？
要去奶藍絲老闆鞋底邊到黃

不如2047先

其實幾靚仔

係你一路扮傻仔咋

CCTVB 作新聞抹黑維穩
佢就係其中一份子 更加有份報「趙家賢跌左隻耳仔」
係咪唔屌得?

就咁一句都要兜黎兜去

下，咁原來係你眼中幫tvb報新聞係同林鄭鄧炳強係一樣？
你可以咁比較我就唔得？

又係度玩無限延伸
佢地而家做緊既野根本係二戰戈培爾個套

喂你咪屌囉
邊個唔俾你屌？

你係咁幫個大台主播認證係黃喎
你思覺失調

2021年3月先走
721 都過咗20個月

死全家啦

無興趣知CCTVB啲垃圾

咁樣叫 「報新聞」？
咁鄧炳強都係 「維持治安」啫

咪係 我係佢 反正唔發言 撚記得咩

btw班五毛分化幾好 想做

你唔係屌 連衞兵鬥黃屌得好大聲咩

原來環去琴林鄭等級先可以屌
怪唔之得3萬隻狗可以咁惡
原來佢地知道你隻弱智狗會幫口

咪話撚咗要問過你先囉

係囉
係政府做清潔工執file都當係殺人犯要清算
合理

你有你屌TVB
人哋唔屌得你黃衛兵？

其實差佬pr做得最錯就係出黎開記招
應該玩匿名回應出文扮慘先有用

呢d 叫「報新聞」？

無話唔屌得wo
你咪屌
不過唔好唔認係連衛兵囉

咁sorry囉，係我偏激咗，但我真係接受唔到咁樣1個post洗到底，然後我哋接受唔到仲話我鬥黃

有圖就唔敢應啦？
咁樣叫「報新聞」？

咁你幾時批鬥黨鐵支持者阿
我想睇閣下英姿

燒到自己既就係無限延伸唔計
燒唔到就落力屌

屌個大台主播都係連衛兵

你咪比你帶到
cctvb 根本唔係「報新聞」

咁最起碼佢真係同林鄭鄧pk唔同level嘅

比大眾知道由藍轉黃嘅大氣候都好嘅
不過呢d曾經助紂為謔嘅仆街
咪撚伸個狗頭出嚟乞attention
自己死埋一二角懺悔啦
2019年7月之後仲做cctvb嘅無一個係無辜

唔好意思 我好耐搭過地鐵
仲有 你應該唔係覺得cctvb 班維穩走狗係打份工呀？
同一性質唔該原諒埋謝振美先

仲有 我就列佢做過乜嘢出黎
你條垃圾就係拖其他人落水係度東拉西扯

就係要轉型做ＫＯＬ先酚出黎乞attention洗底
你估張文采離職一星期就上蘋果專訪係偶然？

唔知乜水，不過⋯
有啲人嘅覺悟係遲鈍d，或者當時身不由己，而家人哋表咗態就比個機會人啦
之前大家都唔係好努力想屋企人呀、廢老呀藍轉黃咩？
d人藍轉黃咪多當個支持囉

簽2年約唔走得？

佢係球星定寬頻
2年內唔走得要賠錢

咁咪好囉
我唔覺得一個post可以令一個人洗到底
你都唔認為啦
呢d野有眼睇
不過我覺得無需要集火攻擊一個肯辭職既人
甚至未辭職
都無需要去逐個捉出黎屌
當初兄弟爬山
每個人做到幾多就做幾多
兩年過後
每個人對黃既定義接受程度有少少唔同
就底褲就黃
咁得閒屌黃無論無幾淺色都好
不如去FB鬥紅

如果佢無良心
佢就唔會辭職啦
平心而論做大台主播唔夠好撈咩

on9

佢呢種唔係普通藍喎
佢地個定位就係 重新剪頭剪尾改歷史
對應返就係謝振美個班

呢隻臭雞未離開cctvb之前個朵都臭撚過屎坑

轉行做ig kol 賣下廣告仲好搵
你估個堆cctvb 出身kol 一離職轉頭就出文數臭cctvb / 上專訪係偶然呀?

可能有合約

你咁講又比班on9屌你鬥黃

真係睇唔過眼,612 果日應該即刻出Post屌,再遞信,而唔係今時今刻先走

你就垃圾
你唔會無朋友親人咁慘掛
佢地有無搭黨鐵阿？
斷左六親未阿
未斷好斷啦
同殺人犯做朋友做親人
有無良心阿你
唔好以為自己好黃啦

有線就冇合約?

張家灝又有冇合約?

藍轉黃反正苦嘅社會大氣候已經成型
不過畜牲想做返人都要輪迴返幾世

姐係始終唔敢正面應
我講佢點維穩 你就拉去坐黨鐵

我就好撚簡單
我再講多一次 廢事你又老作嘢
我就剩係屌 律政司 + 紅官+ CCTVB 班作文走狗 + 差佬

冇端白事安個連衞兵鬥黃然後上網上線老屈

咁都叫洗底？人地做左狗咁多年啦，幾皮野一個月唔要啦，想話俾人知「我唔想再做狗啦，想做返個人」，係咪而家唔俾人改過先？

係度串人而家先辭，大撚把人話自己係黃ig 表下態都唔撚敢啦，大把人仲係個公務員唔宣誓果下都唔辭啦，甚至身邊大把為左生計為左老母都要繼續做公務員啦

俾個機會人啦清，有必要你接唔接受？而家要你洗錢係佢度？要你請佢？要同佢做朋友？

如果有隻831 有份打人既速龍出篇一樣既文係咪又要原諒?

我都覺得唔係一個post就可以比佢咁樣洗到底。
保持距離就算，唔洗再追撃，就算佢轉做KOL都唔會follow

佢條柒頭用到大氣電波就話有利用價值姐
係大氣電波面前就照稿讀
而家無得撈就扮晒野
有d香港人真係好好呃

你屌咩關我叉事
我依家屌你同殺人犯做朋友做親人
你肯認錯未

你睇下上面仲有堆弱智仔係度吠「鬥黃」

respect

讀過無數句中傷自己既說話 煽動過無數咁多既藍絲對自己仇恨（可能包括有d黃絲既老豆老母）
咁既人都有得吹奏 真係精彩

宜家黐脷根都做到無線主播
所以真係唔出奇

原來坐黨鐵就殺人犯
咁你先似係「鬥黃」喎

上面條傻仔而家玩緊打稻草人

認同佢真係要輪迴先可以有機會翻身，
其實佢而家都係無主孤魂，藍黃不是人

同羅鈞滿拍拖

呢類仆街唔LIVE去拜祭吓d英魂烈士
都咪洗旨意比佢哋重生

係大氣電波前就跟稿讀 九成九無諗過改少少字眼（因為打份工）中傷詆毀過無數為全香港追求民主自由既人

自言係tvb難受折磨 但唔敢做丁點反抗 到無得撈先打段感性文

咁既人都有人受
搵食姐 犯法呀？
黃子華真係香港搵哲學家

原來宣左誓 唔怪得咁大反應
City Bu finance 一問..

cctvb一年前d anchor已經甩皮甩骨咁啦
有個肥仔仲讀到dead air

算啦巴打
講真呢個post又唔覺得佢洗咗底
你話佢黃又稱唔上
藍又唔算係
佢都只不過係一份讀稿機
字眼點寫佢專業操守其實冇得更改

不過連登太多細路仔無返過工
一日你做緊黨鐵做緊中資做緊教畜做緊任何同政府有關嘅工，你都係垃圾屎
俾人拉過俾人告緊都未夠
你一定要無業先係連登仔心目中稱得上真係「同路人」

轉黃都有期限
好似人地無合約在身咁

唔走又話人係走狗共狗
走咗就收皮啦扮黃遲唔遲d

咁到底辭職定唔辭職既人可恥d？你理解下點解人地會稱呢個行為叫「鬥黃」啦，而家俾唔俾個機會做返人先一句講哂

一個繼續逗幾皮野打人，一個幾皮野唔要啦，斷一半米路（非兩家茶禮），你唔洗支持佢啦，但都無必要繼續狙擊佢jeh

如果你呢種諗法係以前，咁打仗d人唔洗倒戈啦，唔洗投降啦，反正轉軚想改過都要俾人批鬥

緬甸d軍人幫唔幫人民好呀，曾經與民為敵而家想企返係人民果邊？

你自己無個原則底線就唔好左屈右屈啦
知唔知咩叫鄉願？

咁客觀啲講，新聞唔係佢負責出，條稿唔係佢負責寫
你冇得直接用謝振狗嗰個lv做比較
你頂多話佢係一個散仔，仲要係一個喺側邊行行企企未必真係落手打人嘅散仔

如果有散仔願意轉立場嘅，我覺得值得支持嘅
不過洗底就不了，做返多少少行動先

無錯連衛兵同政府一撚樣一言堂嚟

有得批鬥就批鬥咗先
對家有文革批鬥，
黃有黃衛兵連衛兵雙劍合璧

點解你覺得打仗倒戈投降 唔會俾人「批鬥」？ 咪玩啦伍寶

Pin this

係咁意睇兩睇就知道咩叫終極二元對立同埋一班細路仔完全冇接觸過現實社會，完全唔考慮政治現實

有乜好嘈吖，唔鍾意睇咪上一頁囉，留返啲時間寫信俾手足好撚過啦

上網打幾個字就叫批鬥 真係出色 原來文革死左果幾百萬人係頂唔順音波功而死

講多一次
佢係17年入職
中間維左穩4年 再加報「趙家賢跌左耳仔落地下」
足足過左1年4個月先離職
仲要即日就出篇文話入面「無可救藥」

普通辭職走人邊得閒理佢地
問題係佢又要維穩又要拎貞節牌坊扮野
但咁撚有「良知」 當日就係親口跟稿讀「跌左耳仔」

佢既角色根本唔係個種「做緊黨鐵做緊中資做緊教畜做緊任何同政府有關嘅工」
而係以幫政權漂白
而家離職就即刻出文黎撇清關係?

唔好拗喇巴打
黃衛兵都痴痴地
一野就講鄧PK轉黃嚟講就知咩質素啦以為自己
討論嚟都曬氣極端到仆街

咁極端又唔見佢地有作為
咪又係食下黃店好嬲好嬲囉呢班人
批鬥就不遺餘力打字都要打贏你

辭左職再打篇煽情文就成堆傻仔信

係呀 記得寫埋俾坐緊既手足知 宣讀佢罪狀俾全香港藍絲聽既果位具有專業操守既tvb記者 無得撈之後終於反tvb

咁係咪要比我比鼓勵佢 多謝返佢轉頭?

認同！我又唔覺得佢呢d叫洗底，心底都會支持下。愈多人走愈好啦總之

你個logic 係work 既洗乜驚人改做pk tang

黃衛兵真心唔講得笑

數返佢做乜嘢就黃衞兵

又想loop 得袁花一個先係仆街?

有無睇我上面講既野，唔洗多謝唔洗盛，但有人唔做狗想做返人，tvb又少條友

一條散仔想做返人，唔覺得有必要繼續追擊咁解，可以睇定d丫，又唔係要你課金，又唔係要你請佢，又唔係要你幫佢打工，又唔係要做朋友，你話是但一樣既咁都都可以講句：你咁就想洗底？但而家人地想做返個人咁簡單jeh，何必繼續追擊又打擊

真理部賤種狗出篇洗白文都有人吹奏，仲要幫隻賤種狗四圍洗白屌人

細路仔完全冇接觸過現實社會，完全唔考慮政治現實
呢句野真係完全顯出果種鄉願無原則既膽弱

睇到呢句野就諗起大罷工當日 係西鐵線俾兩條老mk指住個阻門既細佬黎鬧既畫面

唔好誤會
唔係打得出呢句野既人係果兩條mk 而係一班係周圍靜晒唔出聲幫口既人

姐係做完仆街野
IG 打篇文話想做返個人就可以一筆勾銷

啱聽

最多不binC,但絕不能吹奏

It’s ok. Still welcome him

屌

辭咗職又點 做撚過tvb都要杯
做傳媒洗人腦影響力仲大
做tvb仲賤撚過做狗

搵中資錢用落黃圈我覺得冇問題喎

班弱智都唔知做乜9
出篇on9 文就成班人渣突然唔記得CCTVB 呢幾年作幾多假文出黎
真係袁花一條友就Mon 曬全曰24小時 d 稿點寫咩

佢呢種而家唔係中銀個種返工
而係用大氣電波改歷史
而家辭職打篇on9 文就諗住洗底

做大台記者仲有資格可以話淨係搵中資錢
你食撚懵咗呀?

作為半個左膠
我不嬲主張任何人任何時候變黃都應該歡迎
不過佢係最關鍵時期有份做敵人輿論機器
養咗唔知幾多藍屍出黎同我地打對台
冇可能一句打份工身不由己就當冇野

連登仔屌自己人仲屌得大力過林奠

真心 藍轉黃我都歡迎
特別周小龍個種

但惟獨以下4種
1. 差佬
2. 紅官
3. DOJ
4. CCTVB 班維穩狗

呢4種人完全係狼狽為奸 互相包庇

差佬 9 拉9打 > DOJ 9告 > 紅官100%入硬
然後CCTVB 班賤種就用大氣電波為佢地漂白洗地
特別王俊彥條賤種仲要有份報「趙家賢跌耳仔」
報完額外做多16個月先走人 兼慌死全世界唔知咁就極高調講

咁「有良心」係趙家賢單嘢個陣就直接走左啦
有份維穩而家出篇19文就想洗底
(呢班友全部讀傳媒出身 要寫篇煽情文有幾難)

出篇飛機文就當自己人
不如睇下佢點報新聞先出黎9up

依家走都原諒得？
咁啲狗都可以啦？
都on9

樓主pin this
tvb新聞部垃圾一個都不能少

呢個唔係講廣東話都未講得正嗰個咩

師兄你咁有高見，又聲稱唔係鬥黃

咁即係今時今日，tvb既人應該辭職定唔辭職好？
辭左職打篇野屌鳩老細好，定係靜靜雞辭好？

咪係 佢咁講咪信住先囉

你到今日仲係CCTVB 入面做得既
姐係至起碼過去69至而家一定或多或少都有維穩
你辭職躝既話無人會屌你
但王俊彥呢種有份幫手維穩抹黑改歷史
就唔好咁撚高調出文扮出瘀泥而不染黎撇清關係
唔撚知仲以為條友2017年入職到而家4年幾冇維穩過咁

咁簡單2個問題，以前做開維穩狗，而家想做人啦，應該辭定唔辭呀？

到辭左職又決心唔想入藍營，想打篇野改過自新好，定係唔表態睇下有無得食2家茶禮好？你唔係唔知tvb出得黎要入藍營無難度啦

1. 你肯躝既冇任歡迎
2. 你係有決心轉黃洗撚ig 出文咩
周小龍都唔會ig 出文話自己幾「黃」啦

收到風本身袁花想寫成
「趙家賢用刀斬耳仔落黎做暗器扔人 然後再將把刀插贓假禍比個大陸佬」
不過王俊彥內部抗爭對抗袁花先變「跌左隻耳仔落地」

金盈冇人吹奏單純因為佢冇觀眾緣先唔吹奏佢

走得遲
不過曉懺悔就算啦⋯⋯

周小龍唔玩ig jeh，但咪一樣有高調表態，其實你可以睇定d先既

周小龍間鋪有埋民主女神像
王俊彥除左ig 打文仲有咩表示

而且兩者本身都唔同
周小龍14年屌佔中
王俊彥就17年入職維穩剪頭剪尾老屈到今日

篇野最多都係講無綫新聞部入面政策混亂，人哋有撚話過自己黃？
都唔知點解咁都有人支持佢

都話入得去個班維穩狗醒目仔黎
平時識剪頭剪尾製造真相點會唔識寫煽情文

寫到似有關連 又似冇關連 唔講死成件事
咪會留空間比班on9 FF 佢地係「好人」

遲走好過唔走

同吳孟達比較下
吳孟達到死果日都係藍，呢到大約有一半人話唔計較，政治同電影成就要分開。
呢個男主播表態講一D撐黃的說話（真心定假意我唔肯定），但呢度一大堆人圍插，究竟係五毛定真心膠？可能兩樣都有。
咁搞落去，無人會撐黃，因為撐黃的門檻極高，除非兩歲識行已經上前線，成世未食過麥記，未坐過港鐵， 成世做黃店待應，否則都係不斷被人批鬥。
男主播離職撐黃，就算我唔信，都唔會鬧佢，有人講下人話，總好過撐政府。
去到2021年，都仲有人被帶風向鬥黃，真係無得救。

係咪一年四個月就唔記得左趙家賢「跌」左隻耳？

屌你老母死傻鳩

彼得都三次唔認主
最終做番好人咪算

姐係一個殺人犯幫阿婆執份包橙
咁佢前面殺人個d就唔應該再追究？

D 鬥黃撚比喻真係得啖笑，殺人犯執包橙都講得出

人地14年都仲屌人佔中，後尾先擺件女神像出黎，前前後後都年幾兩年，你期望一個啱啱辭職講到明屌埋舊老細既人點樣黃法，比個機會比d時間人啦

港豬智商，黑警今日辭職都可以做返白警

收皮啦
唔好以為唔做就可以洗底呀

無咩原則呀
做過幾多嘢唔洗數晒出嚟啦下話
唔通發夢發到畀人拉過炒埋要上庭都要話你知咩
求其起底嗰啲都只係過去幾年所做嘅其中一少part

連登細路缺乏現實考慮係真喎
求其9up句「你鄉願你冇原則點解你唔xxx就走」就好易嘅，然後自己就拎住個「原則」企喺高地屌人

咁有原則，唔知大家係咪停晒中銀罰晒中資藍店黨鐵呢
支援手足又做咗幾多呢？

或者咁問，如果有手足出監無錢要食m記要返中資，大家又係咪要指住佢嚟屌呢
如果話可以個別考慮時，咁點解呢啲case要一刀切屌到落18層先呢

樓上有個巴打話得啱，佢又唔係要你支持課金要你養，咪由9得佢囉
惡有大小之分，你覺得佢係平庸之惡，但至少佢審判前都抽得切身先
咁不如留返啖氣狙擊其他人先啦

下下將啲魚毛蝦兵拎嚟同畜龍pk tang比
真係好醜，完全無獨立思考，純粹個人情感宣洩

真
好撚得人驚

咁撚得閒睇多本書
關心下3點幾單暴動上訴結果好過啦

走又俾人話 唔走又話
咁你叫啲人點樣轉

姐係無得棄暗投明既做過就一世

所以呢班友真心配有民主咩？

老共搞中國特色，大條道理話你華人頭腦唔適合西方民主
呢班仆街正正就係俾人講中嗰班

一係就假膠扮野

係咪去考督察咋 TVB新聞主播最鐘意辭職去考

咁而家我逐單計返囉
王俊彥17年1月入去做
你唔係同我講佢69個陣唔知個台有幾仆街 （已做2年半）
11月個陣再話趙家賢「跌」左隻耳
跟住繼續再做16個月

而家last day 就割席話自己乜都唔知呀？

有份用大氣電波都魚毛

垃圾
我第一頁 已經貼左片
你班仆街應唔撚到就留句鬥黃

比喻不合理
呢條男主播無殺人，耳仔亦唔係佢咬，佢坐冷氣房照稿讀啫

姐係照稿讀係無辜
咁謝振美 一無落場打人 二無權指揮速龍
佢都係照稿讀咋喎

係咪又要原諒振美？

話自己另謀高就咪得
咁矯情乜鳩荒誕乜鳩無可膠藥
講到好似入去果陣唔知咁 或者想入去搞革命咁

貼埋片你地又唔撚應
一味打稻草人屈人鬥黃

仲有屌王俊彥扮嘢 = 唔關心3點暴動上訴結果？

咁你先係非黑即白喎

辭埋職表態都可以屌
真係唔知係黃衛兵定五毛扮激進

第一頁就有片
你班仆街係咪冇一個敢應？

黃既好多都偽黃

幾年貨仔匪台轉紅都唔係2019既事

算啦
小朋友冇讀好書唔明㗎啦
佢哋淨係會話有片有證據

個連登ac人地既，回po 關你咩事 洗唔洗大哥你批準

黃衛兵啦
有啲喺其他推法庭post有見過

衰啲講句
到時我正式還押入冊
真係希望黃衛兵唔洗送我車同聽 case啦

都話佢係用大氣電波維穩
講多一次 如果佢靜靜地躝無人會理佢
但佢個頭抹黑完 今日last day 就即刻撇清關係扮無份先仆街

你話呢8個係黃我就信

Sorry琴晚訓左
唔似有人得閒24小時mon post追擊到今日都仲追擊緊個who fucking cares既人
真係唔知係咪別有用心呢

Sorry我宣誓前一早辭左職
洗唔洗同你交代？
原來封辭職信要cc連衛兵
不如寫份連衛兵規章白紙黑字等平民清楚你地規矩啦

你班垃圾比狗㩒住黎砌
無地方發洩剩係識屌黃絲
真係笑死人

簡惠宜仲做緊
袁花調左佢去午間新聞 （出一次鏡800）就收返辭職信

簡惠宜唔係八月走。
有人爆料佢原本想走，但大台比佢報午間新聞比埋出鏡費佢先留低。
唔知而家仲喺唔喺大台。

貼完片你就剩係識 連衞兵鬥黃
跟手又左拉右拉 搭地鐵=殺人犯黎無限延伸
我就問一句佢有份話趙家賢「跌」耳仔
你就咁答句 yes/no 咪得
剩係係度打稻草人

POPO高層駛鬼照稿讀？佢有權自己鳩up架，就算有稿，佢都有權決定篇稿點寫。
仲有，個個同差佬比？咁你即係話差佬都唔係特別衰啫
或者咁講，男主播唔出聲辭職走咗去，你會唔會屌佢？佢出聲撐黃，你反而就屌？

我理得佢黃唔黃
我依家係話你唔夠黃
你成日提條路人甲做咩

你檢討下自己
點做黃絲阿你
同殺人犯做親人仲唔認錯？
仲有良心就快d斷六親啦
想我地認同你講野
唔該證明自己真係黃先
番緊咩工有咩朋友屋企人做咩
例牌啦

我講多一次
佢係有份係入面用大氣電波剪頭剪尾作新聞老屈
特別係前年頭幾個月佢成個台靠剪頭剪尾黎引導班藍屍狗輿論

計仆街程度
差佬打人= 律政司亂告暴動 = 紅官100%入罪 = cctvb 剪頭剪尾維穩
差佬係仆街 =/= cctvb班走狗唔係仆街

第二， 佢自己17年一月入職 計埋今個月姐係4年
姐係19年就有份抹黑
21年last day 就即刻出文屌柒cctvb 「無可救藥」
打篇咁既文就想撇清曬所有責任？

仲有如果謝振中唔啱比喻既
咁我改貼呢個三粒花囉
唔係下下拎差佬比
而係上述四種人根本係狼狽為奸
出篇咁既仆街文就想洗底
上年年中幾多人因為cctvb班走狗既假新聞搞到開大片

批鬥完咪啊
鬥黃撚，鬥咁勁
點解上年唔同我一齊去poly，守poly啊？

原來你自己先係最鬥黃

佢ig一直都有暗示架

TVB

一路暗示然後一路話趙家賢「跌」左隻耳仔

只有坐過監/死左 先係真黃

屌班冷氣軍師話唔定咪又係幫中資打工
電話用蘋果又點,
著緊既衫,住緊既樓
d料/生產咪又係MADE IN CHINA
都未計有冇搭黨鐵,食藍店
自己買肉買菜煮,咪又係大陸/第度運落黎
根本成個香港既產業都係依靠緊外國
就日日係度批鬥呢個唔夠黃(本土),果個幫紅/藍打工
都唔知對香港局勢有咩幫助

佢做過既讀過既所有野 全部有記錄為證
只係宣讀返佢做過既野出黎 評論下都可以叫做鬥黃

一個惡跡共見既人 上邊班自稱黃絲既就扮盲

反而對上網討論下 講兩句既人上綱上線

又細路又未出社會又打中資工又飲東江水食大陸菜又剩

你係咁幫王俊彥扯東扯西 我係咪又話你琴晚幫佢含撚呀

做記者最少要大學畢業 有上邊果位人兄既獨立思考啦掛？

佢照稿宣讀手足罪狀 中傷追求民主既人 算唔算獨立思考？

一字不漏咁負住良心 讀出黎 真係好超脫 好無個人情感

咁既人就扮盲睇唔到 上網講佢幾句就扯東扯西 屈毛屈乜

照稿一字不漏咁宣讀罪狀 真係好有獨立思考

背住良心都要讀出黎 真係好脫俗 完全擺脫個人情感呀

你幫佢擦完鞋順手幫我拎埋電話得唔得？ 想幫佢含

呢個咪叫無原則囉
一堆所謂黃絲係2014之後咪又係咁 加入政府 做警察 參加撐警大遊行 用搵錢 用現實社會呃自己
其實就係無原則
立場還立場 原則還原則 有立場唔代表你有原則

睇返早幾年羅家藤鷹既撐警遊行釣魚post 就知大把呢種人

真好多都走去PPRB...做狗人工高好多..
CCTVB出名人工低...做到主播都唔係好好paid...

2018年前可能仲係
前年8月之後CCTVB每人最少加一成人工 留人

我都唔知班友做乜柒
講左n次CCTVB 班走狗係用大氣電波剪片抹黑
示威者被打再還手 = 不同政見互毆 / 剪走曬藍屍郁手先既片

而家打篇嘢出黎撇清關係就成班弱智信仲屌返轉頭問人係咪未出社會

加一成人工
當啲員工係狗呀..
底薪低...加一成兩成都好..
其實實質加得幾多吖..
難怪佢地真係去做狗...

因為其他好似仲低
有線好似得13K-14K
留得係入面真係有熱誠做新聞
所以點解舊年炒人成班一齊辭職就係咁

CCTVB 班走狗就唔洗提
入得去既正職係搏上C1 / 鋪路考popo

係咁講「蒙面暴徒」

事實上五毛藍絲中國人一見到人講呢句就已經肯定你係黃

你可以鬥人
人地唔鬥得你？
你連庭都未上過有咩資格做連衛兵
理大一役你去左邊？
邊到黃阿睇過

靜靜地走到俾人發現你咪又會話人走左都唔敢出聲屌tvb擺明想食兩家茶禮架啦

鬥黃既精髓就係一個藍營既人永遠有野俾你批鬥，人地早排先辭職洗唔洗即刻又買返樽像擺係屋企俾人影下相上下報先？

Exactly 你話袁花唔做就真係唔可以算，但屌，一件散仔唔做，仲割埋蓆驚死你屈佢食兩家茶禮，人地想做返個人jeh，又唔係要你養，大大個DOJ諗住搞埋家長車啦，你仲係度去執著清算一個倒戈既人

D小朋友唔好日日幻想自己出黎做野可以唔聽老細order，老細叫你去M記買個早餐你都仆住去啦

On鳩仔回覆

咁即係俾唔俾人棄暗投明呀？

棄暗投明出唔出聲明屌鳩舊老細好呀，定係細細聲搏食兩家茶禮好呀？

而家佢課金要你俾錢？要人做朋友？要你請佢？洗乜撚野底，純粹同人講「我唔想再做狗了想做返個人」，你要狙擊到幾時？講到好似佢而家要埋堆咁

你都on9搵嘢黎講
我第一頁貼個件徐子瀅咪上年年中靜靜地轉左做紙媒
係度打我稻草人

原來屌cctvb 走狗就鬥黃
你以後咪屌速龍呀

唔明點解有小朋友認為扮黃就有job 做

為左幫cctvb 走狗護航連呢d 打份工藉口都可以搬返出黎用
唔係擺個老屎忽款出黎就有point架 on9

人地用左幾耐轉呀？收到紙媒offer先quit即係夠唔夠黃？佢走果日有無出post呀？有無ig story呀？

咪就係徐子瀅低調走人唔出po 咪唔jer 囉
你除左「鬥黃」 / 「連衞兵」之外係咪唔識字

呀鬥黃烈士隔離post幾10人入去政府做新聞主任啦快d入去屌唔該！

丫唔係果d唔關你事，屌藍營有人唔做去做狗你係唔敢的，你係中意留返d氣批鬥下d唔想做狗想做返人既case

小朋友會拍枱屌老世辭職然後上連登出post
救命好型好想含

陰9公駁唔撚到就安個「黃鬥士」落黎走住黎屌
其實你成年人黎架嘛?
咁大個人仲咁撚無賴

上面講明 黑狗<>律政司<>紅官<>CCTVB 走狗點四位一體
唔撚識應就避重就輕 一係扮盲一係spin 去鬥黃

我而家就問你 CCTVB班走狗2019年下半年堆維穩新聞係咪打篇19文就可以算數?

好心啦
幾條友係度扮老屎忽打稻草人

咁你咪走去人地屋企咬人囉，成隻癲狗咁周圍吠
駁左一大輪叫做駁唔到，你中意鬥就鬥飽佢啦好撚煩